據聞熱狗腸黃腸洋反對初選，一如既往跳出來九東表演

今屆等佢接返自己射落海既白票算

其他人不用投牠

佢肯參加初選你先驚啦

其實可以照加佢個名落去俾年投？

我果區，唔會投比佢

sor投熱狗我寧願白票,一堆收左中共錢去痛擊黃絲,話時話含撚達點解2019年無出黎吊狗既,雨革唔係好威吊狗咩?

驚？睇下睇下

你想講驚佢吸晒D票？

可以

我意思係連佢都肯埋民主派堆玩初選 你唔撚驚聽日就係世界未日啊

熱狗係鬼是常識吧

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

一於加埋佢個名

我已經叫哂身邊既fd一票不投死熱狗

屌你老母白票黨

熱狗腸今屆應該會滅黨

港豬唔值得擁有皇上

【立會要初選 「三不投」聯署】

倒不如等佢係咪真係選先講啦

白頭忠使唔使等佢出黎選先反？
垃圾梗係一早清走啦⋯⋯

所以初選就係你嘅最佳機會

其實佢係咪想選？

熱狗咁不滿香港選舉制度
做乜撚參選endore個制度？

成日quote個張迷宮圖
又話唔玩個迷宮既

定時定候就會跳出來界票架啦，屆屆復屆屆，又唔照下個貓樣，純粹為左界下票

熱狗？